NGT48討論區第8回：今年米團首推改 明年海軍復誰在

溫馨提示：「今日吾推NGT 他朝君體也相同」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟市。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
乃木坂46 大園桃子 同 秋元真夏

非常歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT

第4回︰柏木&太野生日快樂

第5回︰請支持奈良未遙

第6回︰本家大米心戰王連成一線
第7回：型男索女都加推NGT了

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

唔係你話無電咩

幾時將第二回整返好佢

發生咩事

你自己再睇一次

梳 係我無

btw sorry呀神巴 我開po耐咗啲可能搞到你誤會開多咗。
無電腦喺手 得部iPad開po

不如以後1001開啦

可能打得飛機多,所以眼蒙蒙睇錯你無電

不要離萌香太遠 掉頭望一眼就見
分隔開 過了十米 她便懷念

不要離大lemon太遠 突然離開她視線
這個心 也會被你牽走一片

就算辭行未可以避免 請g bra走之前
仍能讓珠發現 曾為珠真的心軟

唔怪得晚晚唔洗訓

無計,體能好越打越精神

咁都抽到水

都好丫

啫係以後其他推薦唔係廢桃就係真夏

不要走 前去在珠po內 會磨鍊到夠
可見將來 日子總會有 順逆流
不過此時 獲得的愛顧 禾珠愛顧 咪夠

由佳正到爆 ！！！
由佳正到 CLS！！！

仲珠，out 唔 out d 呀

召喚成功

g持三個人三鎗

邊個唔妥珠巴由住即係同墨清ck神巴過唔去

又關我事

唔記得三槍推馬可可

Btw 米po居然可以喺娛樂台長期置頂

話哂NGT都係新又細

講完即刻沉底

唔講得

下次template加返個金句碌

咁多 難啲搵返哂

世上無難事 只怕有心人

我知神巴係超級痴線佬

我估神巴又飲大咗

出面見到有個咩kpop空耳po
乜撚嘢係空耳

啫係少少幻聽咁 因為一啲字嘅讀音同另一啲字好似
(多數係第二種語言) 然後以此為基礎惡搞成唔同嘅歌詞

做乜鬼叫空耳咁搞笑

好靜

因為你哋開咗兩個post
lm

估唔到鳩清會幫由住講嘢
以後唔叫鳩清了

叫牙鳩

點呀奈鳩

諗住同你吹水 駛唔駛屌哂咀

珠巴幾時返嚟 等你一個人推一半po

金魚視覺

咩濾鏡 好唔靚

聰明人隻狗都聰明啲

成日攞出嚟小心俾人當禾珠

如何回到鰻姨青春的那時

諗唔到有咩好講

諗唔到

希望下年有2x名

中井日文字 請你立即停止嘟咀

好有年上感

細路女快啲瞓

你唔好擠啦 仲扮輕鬆

法國啊蟹好鍾意用呢啲一張相可以放幾張相落去嘅mk框

無貨買了

下年換過個新既細no.

靚到呢

人妻 夫目前犯

數字團啲浴衣真係循環再用

呢件好似係佢件睡衣嚟

你同西潟巴邊個做夫先

萌香：想扮q影相？

阻鳩你你先

梳大佬 我玩下喳

點解你會覺得兩件係一樣 啊蟹個件明顯有條紅色邊係中間同領

西潟係大家既（暫時係 ）

未訓醒

想問呢度有冇人推北原

Hi 推po辛苦哂！晏啲我接手

奈良巴啲圖有少少描述 我睇得幾開心

聽日niii公演幾齊腳

邊個咁醒教我睇指原合戰嫁！

我好嬲！你死得！

因為我睇完半集EP1即刻對HKT頗有興趣！

墨當勞數字團全餐

我唔想入48坑呀！我本身淨係想間中睇下乃同NGT咋！

本人為咗避免入48坑
決定（暫時）唔睇指原大戰 亦都唔睇AKBINGO

神巴 最近還好嗎
尚愛深夜上連登嗎
今晚 近乎沒露面 你有新女伴嗎
真想帶你見見我剛睇中的推
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論怎樣叫怎樣喊 神巴都係唔上水

難道手足太mk 全部都係型棍子
試圖再安慰我 說大家都係毒
不懂得如何分真假 還是我太信你 以為你都係毒撚

花式推po 劣改求屌

原曲：耿耿於懷
改詞：墨清

你 最近還好嗎 尚愛看少女明星嗎
最近 近乎沒露面 你有新女伴嗎
真想向你說說 我剛新加的推
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 撳到F5爛 po又爆
你不上水太不該

難道手足太mk 真的全部型棍子
有人再 安慰我 說大家都是毒
深知真毒只有我
年月過 歲月再 過節米po我一個！

難道是外貌太毒 所以永遠一個人
舊朋也 告別了 重聚亦無我份
房內 放滿偶像的照
難怪跟誰也 再沒法戀愛

我 有時仍很怕 遇到老母再次催婚
對象 若然未結識 再催婚有用嗎
真想手足帶我結識那位的她
我想等你介紹 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
沒令自己找到她

難道手足太mk 真的全部型棍子
有人再 安慰我 說大家都是毒
深知真毒只有我
年月過 歲月再 過節米po我一個！

難道是外貌太毒 所以永遠一個人
舊朋也 告別了 重聚亦無我份
房內 放滿偶像的照
難怪跟誰也 再沒法戀愛

難道手足太mk 真的全部型棍子
有人再 安慰我 說大家都是毒
深知真毒只有我
年月過 歲月再 過節米po我一個！

難道是外貌太毒 所以永遠一個人
舊朋也 告別了 重聚亦無我份
房內 放滿偶像的照
難怪跟誰也 再沒法戀愛

已經過左教會嘅level

為推po用下新招

點解得第二回個排位係咁

咁不如看圖講故事好過啦

有 不過過佢唔係成日入嚟

墨清首詞睇完第一段已經頂唔順

珠巴都無上水

珠巴係咪因為用唔到ipad所以留唔到言,好掛住你呀

珠巴你好嗎

早晨

珠巴,連囝話今日會有更新

唔好意思，因為比預計用多左時間，新版要聽日先出到

墨清 改詞正到

教會創作人

刀是牙租好

我明 就好似我咁忍住唔睇咁多46啲野
唔想刮個坑自己跳

想家了

個面靜到仆街喎

我知 有日好奇過番去 嘩有啲台第一版仲有前幾日開既post

個面推得最快嘅post係重播劇天地豪情

嗰邊乃Po人數同米Po差唔多

但係全部元老嚟喎,個個高汁

咸濕仔,唔準睇

珠巴,快D出嚟同我一齊食啦

由佳:「珠巴,你唔理我嗱,哭哭」

Tell me where did you go? 心聲都不可細訴
Oh tell me baby where did you hide? 辛苦都未被諒解
Where did you go? 數數多久不碰到
杏2在每夜 徹夜狂想...

細路女 可能珠巴就係俾fbi

「總有一日會長大嘅...」

「總有一日會是我的...」

唉....無追一晚post發覺我睇少咗一晚post

一晚沒看米po就渾身不舒服
取自BL區

乳細變咗痴女

cop人地姐

有，有位鰻魚巴打

餐餐食法國大餐都會悶
間中都要食下壽司、拉麵、薯條、魚蛋

如果
乃係清純大小姐
NGT 係村姑
HKT 就係住係你屋企隔離既囡囡咁，活潑可愛

你睇你幾德高望重 個個都想你上水

由佳呀

萌香呀

bingo 今晚唔係睇囡囡，重點主要係大學毒男呀
必睇

我低汁叫春貼圖撚黎啫

原來vivian住g bra 格離屋

禾唔想坐監

上越之星巡視上越市

上越市長負責接待

上越市長跪求上越之星簽名

上越之星帶同隊友大架光臨上越市

本地報紙爭相訪問上越之星

上越之星獨照

(完)

珠巴返嚟啦

歡迎歡迎

俾少少面喎
hkt都總有日會長大嘅...

Me

動物組

請你不要這樣

自拍唔望鏡頭

最近成日見有人話由住樣衰 雖然真係稱唔上靚 但係都唔駛咁講嘢啊

食飯時間走嚟推Po

aaya與人間煙火

今日去博物館 好開心啊

室內風箏 當風箏遇上她（們）

我哋究竟睇咗啲咩

屌那星,落大雨好多人嚟買外賣,做到我手都就嚟斷,而家點半都仲有有排緊隊,好想一走了之

美國食飯時間同香港一樣既？

我講緊你地 唔係我

星期5長洲都咁多人

就咁企係到已經輸晒

唔係呀,今日出咗西環分店幫手,西環真係好痴線,多人到仆街

珠巴用唔到lihkg,我諗緊不如返高登開NGT post就一就珠巴,唔知係嗰面開ngt post有無人呢

今日咩日子

唔好啦唔想番去

連jai做野快手啲啦

舊登 load 一頁都成幾秒到十秒
幾時執

零回覆 三日之後重係第一頁

以前手機app上舊登又lag 電腦上個網好慢

講起推Po 出面早霸王表白嗰個快到 我都想聽啊

其實個邊啲人點解唔走

無人backup咩

舊登個桌面版介面本來已經廢
上個月仲要改左手機 ipad 一定要用垃圾 m 版
廢上加廢

由佳個賣點都唔係樣，係性格。同果時指皇一樣，果時啲人夠話指皇又廢又醜啦，佢用實力去證明比你睇樣唔係大晒，要睇樣去睇韓妹啦，個個整到你想要咩樣都有。

同埋樣呢啲野有得汁，但性格無得汁，你睇008樣唔差，但個性格點？

係囉 正一仆街仔嚟 一唔啱睇就叫人整容
Btw巴打你呢篇嘢唔錯

終於有人同禾由佳BB平反
巧滾動

但我都係覺得佢好靚

再咁落去會上唔返嚟

你 最近還好嗎 尚愛看少女明星嗎

影埋啲咁嘅相 你話無同男人有嘢我真係唔信

我都好想睇HKT

原來神巴係住荒島人士 嗰邊上網都快嗎？

唔好壓抑自己 好容易走寶 錯過一啲好嘢
想睇就睇啦

宣傳時間

HKT d 女平均正過 NGT 好多

1期: 菜摘、森保
2期: 朝長、田島
3期: 美久、奈子、荒卷
FBI: 麻莉愛
D2: 人見人愛 Hana-Chan
4期: 成班青春無敵

依張有冇貼過?

Google過下 宅味濃

Hanachan都濃？細佬女喎

落雨所以附近寫字樓D人唔想落街濕身,咪叫外賣等我地送比佢,再加埋排隊嘅人就變咗勁多人

哦....我見無話題,咪鳩吹吓,呃下水吹啫

Funson !!

一嚟唔想放棄神ID,二嚟個班堅係JOE仔鐵粉嚟

Youtube打早霸王,最新條片就係啦

由住係賣小強賣勵志故事,所以係真實力更應該神推し

話明支持好女仔 當然係指性格啦
又唔係支持好樣嘅女仔[sosad

叫人整容條友,叫佢貼自己條女嚟睇下佢食開咩女,又有幾高汁

十卜青

撐由住撐珠巴

佢啱啱貼咗 469嚟

46如果窮撚就勸你唔好掂啦

仍是哪麼柒碌嗎?

我都覺得由任好靚
行串：盲

有無人知舊登有無米飯

屌 笑撚咗

我都唔信,因為同我有嘢

btw屌你屎忽牙

冇...........

46 48我覺得都係豐儉由人
不過我偽飯純粹為娛樂

好似唔知得7到8mb到啦,慢過閪

麻里愛細D

Hi

靚女多數比人錫開,性格多數閪過無咁靚嘅女(好似係)

成個團正係正但定位太宅

咁你有無偷睇國家gay密?

美南巴一定係,其他唔G

住嗰度生活如果唔憤應該好唔方便

HEHE

咁我由細住到大,而家真係無咩感覺

依家先見到

左手渣刀

人嚟呀......

同我拖佢出去打靶(不過如果佢肯比一舊水人仔就放佢啦)

我地就左手渣滑鼠,右手揸...

梳 平時都係我餵佢 搞到佢唔識揸

西式鰻魚飯

加藤美南而家係咩定位？
又唔多似走隊長路線 一開頭又話欣賞總監 宜家咁沉 好似好慘咁 利申 冇咩感覺

總選入到圍，好沉又一定唔係

算唔算成熟大姐姐

公演就快開波 今日公演好齊人

潟姐就係

開頭見佢話like總監 以為佢行保守工作型 但而家化啲裝好濃 覺得唔係幾夾總監feel 有D撞角色咁
btw支持好女仔

今日有柏木但冇由佳

#荻野由佳 2017.08.04

今日は、新潟にかえってきました😌
うたが歌えないので公演には出演できませんが😭 ごめんなさい…
早く治します。。。。。
今日は柏木さんも北原さんも出演！！
ゆかはそっと見守っています(…

中譯:
今日返到黎新潟
唱唔到歌所以可以唔洗見到你班宅男，好野!!
今日柏木同北原頂住

柏木新look好似白雪公主

其實我唔係擺好多錢落idol野身上

佢成日貼46野落珠po

友po 樓主

其實我覺得佢兩個好似樣,有時會分唔到邊個打邊個

又叫到失咗聲

主打首首差唔多好idol風

我係麻里愛同田中美推嚟㗎

上次去完射火箭病到依家未好返

過氣被棄被遺忘ace路線

miku

條友係46狗加48黑,係珠post個個MK都比佢黑

連登指北連合

我都唔覺得似

可惜失敗咗

好鐘意掟一句話邊個邊個mb好垃圾

。。。。。。。。
完全唔似
你話潟姐似中二病46團守屋莤我都服既我都幾鐘意茜

等晏啲得閒就過去撚下佢狗先

歡樂嘅時光過得特別快,又落完場又要開工

咁我打少D飛機啦

NGT公演有無直播LINK,唔該

atc

係咪係fb直播定daliymotion,我見唔到fb有

美南我覺得係似hkt小田彩加 睇自拍真係成個餅印

dm

yes

隻眼有少少似
但整體好似唔太似

唔該哂

唔知點解覺得有好大陣港味

其實hkt同Ngt都幾多交流
話說今年小田彩生誕祭有美南寫信

佢哋有咩交流 生誕祭封信唔係好fd先寫嘅咩

因為公認似樣而識咗
封信有時係會由出人意表嘅人去寫，有時可能係兩封一封係驚喜一封係fd/親人

岩岩search完真係有啲似

●Top Yell(トップエール) 2017年9月号

表紙：#NGT48 付録：

特大両面A2ポスター

#荻野由佳 #高倉萌香 #本間日陽 新公演解説

#日下部愛菜 #清司麗菜 #髙橋真生 研究生の魅力徹底検証

#小熊倫実 #角ゆりあ #菅原りこ ハッピーセットに迫る

懷疑我哋嚇走咗宮島巴

原來encore 青春時計 後面個mon係咁出人樣係做緊歌詞嘅口形

而加睇先發現

細路女樣

both?

黃昏落日 同個女仔行去祭典
夜晚睇煙花係咩感覺

法國ngt mb outlook 真係日經

姬

教母又嚟料 睇佢發癲真係一大樂事

每人口味唔同啫

testing

ipad 好似打到字
試多一陣間先

可能佢壓力太大 香港人

咁 NGT 真係鄉姑feel 柒柒地既

咁先正

今日熱門po都幾癲

例如呢

アイドルの本音呢條友我都有留意過一排
條友一開始自稱係其中一位mb，但2ch啲人好似唔太信
之後有hkt部分裏垢係由佢到傳出嚟
應該係類似飯界仇思達咁做樹窿去收料同爆料

鄉姑進化表

Apple 客戶服務
打上早霸王
龜頭po

咁其實爆hkt邊個最大可疑

新#1

我愛你

邊個黎？

Aya囉

柏木：你睇下 on9仔啊

我係咪素顏

求求天父造就我同你

⼀撚狗

FBI

厄介雲

QQ

安心感

邊撚個帶仔返工

成日影相掩住個咀做乜鳩

型

步大郎個外甥

剪

姫無奶飲㗎

無感情影相

成個頭

呢兩個一樣高

noep去咗美南屋企撚狗

一家大細

朗報！！

各位MK會員又有新衫著喇

又係成個MB大頭印上去
羞恥play,不了

成日都係咁真係on9，點著出街

48啲 product designer 執7左去啦

真係唔好問點解48定位係毒

連我係fans都唔敢用

呢d既作用基本上只係for合照會用

講真用呢啲case著呢啲衫真係幾靚仔都扣哂分

btw有無清係握手會見過真係靚仔嘅飯

高果個係邊個？太梁國雄

大合照見到好多靚仔，亦都有好多樣衰

小熊

估唔到

深夜聽歌仔

初日~柏木(solo),我最喜愛歌曲

歌姬

全個48G 最唱得係佢

聽親都好感動,一個鄉下女仔隻身跑到東京,尋找成為idoi既理想,抒發對家鄉既思念

以前增田有華勁D,不過都係文春炮受害者

尾兩首第一次聽

我記得竹內美宥都唱得兩咀,仲好似老母係寶塚藝人,不過唔紅無計

你話第一次聽呢首歌定呢個版本?

呢兩首歌

睇緊《誰是蠢材》個公演

日陽最高分，最聰明
諗起有人話佢似弱智

日陽都唔知幾醒目又靚女

神之沈默

乃post個topic有馬拿豬即刻負皮勁多,笑撚死

未聽過
好少聽本店
基本上十首有九首都唔識

今日iPad用唔到LIHKG
Login都login唔到
一login佢就refresh個page要重新login

咁你得閒一定要係bilibili揾柏木由紀solo con嚟睇,首首好包無介紹錯,唔好聽返嚟揾我退飛退錢

墨清有無更新個app?

今日我ok
即係admin解決到某d bug，但製造左其他bug.....

其實我去設計分分鐘好過佢。
頂佢個肺佢係咪搵個掃哋嘅阿姐設計，求其到咁仲要賣咁貴

一陣再用其他browser試 你都係web版？

我覺得手機套好難設計...唔淨色唔知用咩底

用web版

yes web

跟本就無設計可言,求鳩其上網揾張圖啱位咯,咪度撚正就印上去囉

但佢個設計直頭肉酸核突

我覺得唔係底問題,你唔好成個大頭擺上去,之前件衫又係咁,我寧願你卡通化個大頭,真係好羞恥

利申:設計外行人

未睇完，但應該係麗菜最蠢

日陽大加分

加推加推

我都外行人 唔識點整有mb嘅手機套 好難有人用

握手會個時用,握完即刻除番出嚟

戇鳩仔

give me five

原來菅原最低分

FBI‼️

呢個又唔意外喎

禾又要錫錫

又一個戇鳩仔

笑鳥

墨青有冇repo比admin?

留意後面兩條友

右 由佳？

對

無

repo 好d
唔係唔知幾時先fix好

棄已放 反正諗唔到嘢講
今晚暫時做下CD ROM算

手掌係肉 手背又係肉
兩個都加油

I like HKT

me too

me three

咁多人推NGT嘅！各位絲打見到啦！依度啲人好花心嫁！

又咁多人推HKT嘅！各位絲打見到啦！依度啲人好花心嫁！

熊仔：我只愛墨仔 佢好想推HKT都唔推 因為我

HKT初心推
不過因為萌香轉左會

Toilet!

墨仔：有啲女人我會想佢著少啲性感啲，但りこ你呢，我想你著多件。

因為無波

比麻甩佬睇蝕自己d推mem

你啱

墨仔份人愛恨分明
一旦女人被分入「用嚟錫」類別 就唔想佢著太少 比人睇蝕哂

香港把妹達人

依度大把mk適用依個名 我真人柒毒

首先你要好似墨青咁，樣似韓仔+大隻+180以上

咪即係宋仲gay

咁恨係邊 憎嘅女人就想佢除晒?

街市阿嬸咪會叫我靚仔..出街咪路人

例如棄推都幾果斷

你仲Gay
手足都是型棍子

難道手足太mk 真的全部型棍子
有人再 安慰我 說大家都是毒
深知真毒只有我
年月過 歲月再 過節米po我一個

某程度可以一隻字都唔啱音都算係奇材嚟

又無人上

唔係咁易咖墨師傅

唔識用臥蠶膏？落咁多

ck做我師傅就差唔多

高清版封面

必買

久保史緒里

Gem

唔似囉

應該話個樣嘅結構係同一類 唔知你明唔明講咩

akb nmb係我初心

自拍有少少似 就咁睇就唔似

點睇nmb依幾年咁多主力走晒？

既然大米post咁多文人雅士,我就唔用說話答你,我用詩答你!!

李杜詩篇萬口傳
至今已覺不新鮮
江山代有才人出
各領風騷數百年

個個都大文豪

我地要證明推大米都可以好有文化好有學識

本間日陽並非弱智

學園公演最高分
好叻叻

唔好咁樣撚我好嗎

我話我有文化,無人撚你喎

唔通,你都覺得自己已經成為大米文人既代名詞

個嘴有D想打巴佢

係，ck 同墨青都係本po文人黎

Sor 以後唔改詩

一個group都6年幾 一期班老女人畢唒業都好正常 其實中堅都走好多
正係次世代6小都好危 一個畢業讀書 一個結婚 一個成日俾人估就畢業無心戀戰 一個性格好好但總選上唔到去 靠住夢莉miru接住位先 彩plus有排捧 彩姐我諗下年都未必走到

榊青玩膠，咪放在心

勁

上唔到係指澀谷？

你現身處在連登膠友討論區

係

其實成日都話無咗邊個唔得真係好戇鳩,難道彩真係比當年前田優叔tkmn,有更高更重要地位?

上面個D畢哂業AKB都未汁啦,彩姐你放心去啦,不要把自己看得那麼高

指皇果隊新女團9月出道

我講事實咋,如果有NMB飯路過請勿介意

大家都係罪大
人地幾個月可以出道
NGT 要等年幾，浪費囡囡寶貴青春時間

都無乜嘢介唔介意 而家只係得返萬年彩兩個重有留意

無講過無彩nmb會秒收皮wo不過佢份人太有責任心

正係睇miru同吉朱

咁肥秋都話過48係踏腳石,咁彩姐你踏完就快D走啦,要負都係吉本負責,你咁有負任心咪棧係比吉本同008當狗吠,快D出村好似川榮咁揾到自己一片天啦

你好明顯係波控

屌原來28集出咗熟肉 無落ngt tag無留意

你講輪大米嘅朋友

係女子力控

哦........

即係波控啦

係喎
終於有

有無lin

NGR很好噢

What is NGR?

謝分享

睇指北合戰就會喜歡兩個團

如果有第二輯就好

Neutral Grounding Resistor

長谷川好似唔係好掂...

好好睇

可以一次滿足兩個願望

咩唔掂?

樣

利申：非黑

GTR啲fd

hkt初期綜藝都好正 百貨店 魔法少女個啲

讀書讀上腦

爻吾刀

還我後藤叔‼️‼️

其實真心覺得佢幾型又好笑

睇足五年，我已變成fan

想像唔到無b站的日子如何過

所有識打扮既mb會加唒分

放心,好快就無,要睇就快

睇得一日得一日
遲早全delete 所有外國節目

我搵唔到ep26有冇手足知

作者唔譯，因為有idol結婚場面
某人又贏了

新飯真係睇唔透

結唔成啦 個時都估到佢會俾仔飛

冇左人妻idol，冇動力了

仙女下凡,普度眾生
大米至尊 宮島亞彌
日陽天下 莫敢不從
由佳不出 誰與爭鋒

詩人
你aya又真係幾正

神巴日日捧Aya令我睇睇下又幾順眼

我唔識文學
只係知 此女只應天上有 人間哪幾回嘗

我上次握完宮島亞彌，好撚閪耐冇掂過條女啦

我大佬暴龍哥,握完番唔到轉頭

係....

we are both toilet‼️

有女

No....not toilet la,we are ngt box push,ok

❓❓

握完飛機都唔洗打

又唔係話我日日吹奏,所以你地都覺得Aya得,都要Aya本身高汁先係真嘛

唔通我日日吹奏豆神,你又會加推咩,你唔屌我都偷笑啦

又有道理喎......

而加俾你吹一吹 加推咗豆神

咁你貼豆神

等我屌你

知我者莫若珠巴也

點頂呀!!

BTW 講還講OOOO

簡直係AKB既奇跡,如果真係要吹奏,只可以話佢心地好囉

好多本家mb好鐘意佢 份人應該幾好

無威脅嗎

好想同Aya瘋狂唱聖誕歌

加推趁早,有快有手慢無

No thank you

唔同你爭

28集幾好睇

肥婆我ok

Bookmark咗一陣睇
26無熟好慘 欺負日文渣人士

baby fat 啫，唔算肥婆

麗菜敗者復活戰，佢又蠢唔晒

間鋪頭懷舊feel 好得意

想問你地睇bilibili開唔開彈幕㗎?

我唔開黎黎去去都係叫春、乜乜獨佔
睇叫春不如返黎NGT po 睇你地叫啦

B站style：

左邊獨佔

打錯

右...

太多唔開見過多到遮住成個 screen

有時有啲人係幾好笑

原來5月果期 Bomb 入面有四十幾頁 NGT
依家先開黎睇

仲要有佢

劇場女神

母女

noe姫

同女仔行沙灘咩感覺

今日咁早開台 想沐浴更衣都唔得

輕敵

「叔叔不行了」既感覺

由佳出唔到聲都開台

個名刻左上去，沉日先收到
所以好多mb沉日po上網，唔係舊圖

準備睇禾珠攞出嚟然後俾人屌

每睇一次 我既心痛一次 唔好再扮喊啦

前幾日戴眼鏡好鬼正 幾時先再有

睇返真係無名喎 係咪個獎俾完即刻收返攞去刻名

我諗係

潟姐？

#本間日陽 2017.08.05
🔺今日は、新潟まつり🎆
帰り道に少しだけ花火見れたよ🎆
浴衣の人がたくさんいて、
夏を感じた素敵な日だったよ😮✨
ひなたも今年は、2回
浴衣着てるし夏人間だー！👘

錯 link

#本間日陽 2017.08.05
🔺今日は、新潟まつり🎆
帰り道に少しだけ花火見れたよ🎆
浴衣の人がたくさんいて、
夏を感じた素敵な日だったよ😮✨
ひなたも今年は、2回
浴衣着てるし夏人間だー！👘

#荻野由佳 2017.08.05

美容院いってきました。o＠(・_・)@o。
あまり変わらない？？笑笑
トリートメントと前髪だけ！！😌
シャンプー気持ちよかった〜～(´∀｀～)

Yes

mk版中譯：
今日唔洗見宅男就去左飛髮鋪
冇乜大轉變
淨係做左treatment同前髮 <<--有d港女feel
洗頭水感覺真好

咪戴緊眼鏡囉

有撚分別牙

直接mk版中譯唔貼日文版：

聽日又要見到班宅男
今日同杏機同房
聽日11:05 hot stage
宅男快d黎J NGT啦
所以係聽日呀
我訓先，宅男食自己啦

杏樹

剪髮咪啫係執陰

搽緊驅風油？

隻狗咬住咩

食餅

認唔到邊個

mk

𡃁仔 知唔知呢個咩嚟

唔搽指甲油嘅女仔已經加哂分

短跑

其實自拍唔望鏡頭係想點

日焼け止めを塗ってるみなみ

應該係防晒膏

左廢右雞

等禾幫佢搽啦

搽左靚d喎

殭屍先生 不了

只要係你個推搽定唔搽都已經滿分

啱❗️

ck今日係咪好早起身

俗！

一路行拖住手都扯扯地

男人沙灘褲又薄又鬆身

一扯就現哂形

りこ：え？你扯旗呀？

好撚無幻想嘅一句

加甜,唔該

如果成果沙灘都無人先有呢種感覺
利申 未試過

我寫唔係問題，但你住咁近沙灘...我驚你忍唔住

防止罪惡 人人有責

痴線

唔通我睇完街霸,我就會周街打人咩

點解咁講 有人你可以控制到？

我唔想手足做錯事

完全理解唔到上面啲FF

沙灘咁撚多人又嘈真係無feel

唔好太甜 我驚我對佢會失去印象

快啦

其實特登打句哈哈有咩意思

我而家明啦

一啲啲 愉景灣沙灘好似幾靜
石澳就日日都咁多人

想俾人知佢笑梗

啱 不過睇張相就知個背景係人少嘅沙灘
只有你同りこ拖住手喺海邊行
佢赤腳 一路行一路踢起啲水，

你就居然扯

FF無極限

但係張圖係Aya嚟㗎喎

米po日常 好似係

啱呀,呢度係叫春post嚟㗎,如果你係hkt post唔方便叫春,可以過嚟一齊叫㗎,叫番hkt mb都歡迎㗎

仲係用唔到iPad連登回覆
老人家用電話字太細 唔方便打文

呢度可以叫春叫到一日爆post

係咩？做咩無人提我

你講講吓又好似riko喎,究竟邊個嚟㗎

↑縱欲過度嘅後果

自古文人多風流
現今毒撚多下流

aya嚟

我差D比墨清誤導咗,連自己條女都唔認得!!!!!!

對唔住呀

可以叫春

隨便

覺唔覺自己講嘢好矛盾

我又想知同咲良BB行沙灘嘅感覺

愛情本來就係矛盾大對決㗎啦

呢D係愛啊,哈利

硬住行

屌而加係咪合併po等墨清名正言順推埋hkt

HKT48 VS NGT48 指北合戰

你個主意都唔錯
我唔會推HKT的 唔洗合拼

有咩問題 唔認得自己條女好出奇？
我試過

233333 即係乜意思？

啱啱睇完今集music station

sor 墨仔，你個id 真係好唔掂下喎

珠巴唔好講真話呀

對你的思念 是一天又一天
孤單的我還是沒有改變
美麗的夢 何時才能出現
親愛的你 好想再見你一面

補圖，比你FF 甜故

笑左

我都唔知。。。

多謝讚賞

咪就係咁解囉

由住係咪有斜視

由住應該無,步太朗就一定有

點解咁講 真實我唔識睇不過我見由住對眼有時好怪

啱啱重睇 HTK vs NGT 第一集

見到由佳喊禾又喊了

我驚我唔夠血

可能有少少鬥雞

理性分析:
由住應該係有過動症或者妥瑞症,所以成日好似有D不由自主嘅動作

而步太朗就真係有斜視,你可以多D留意佢右眼就會知

櫻花應該好識冧人個種

假到曉飛

中指姬第一集都勁有存在感

中指姬，嘻嘻嘻嘻

其實佢舉中指張圖係改圖定真㗎?

真 之後支配人咪say sorry

清,你唔識嘢啦

真
人地叫佢做佢就on 9 9 做

等我仲以為改圖嚟

間接講啫係可以呃

個張圖未cool牙,個樣仲柒下柒下咁

個排大壓力啫

同佢去海灘係乜感覺

FF升仙狀態中

硬

愛你
不是因為你的美而已
我越來越愛你
每個眼神觸動我的心

叔叔不行了

玩魚

忍住

念力打J

快得咁緊要

過度活躍 弱智樣 同櫻花樹

咁多縣政府支持
出年總選應該大爆發

冇人同我爭仲好

口靚仔,你係咪新娘坐橋呀?

今年總選玩壞咗,會唔會下年學猜拳咁有新玩法呢

你知我講咩

google 左
笑了

全部都係幾百人場

畀人屌

當劇場巡回公演咁玩囉

希望我個名會係下年荻野由佳啦

話說今年tif sr係咪有播？

係得呢個po我都唔怕等俾人屌

好似係 搵咗twitter 有少少相唔知係咪

美南清有留意STU

Sr好似得info centre同後台 冇hot stage
聽日都係等人up片源先睇

個個團都有睇下

同我一樣

都係比人話廁

聽講你泡團都有所涉獵

大鑊了，發覺自己真係有少少愛上松岡

No la出咗坑了

菜摘定花?

係咪對我有咩誤會

禎丞

唔係呀,我都係個個團都睇,但成日比人話我廁啫

花

邊個先？
hana chan?

後藤叔至愛

我淨係睇 ngt hkt 同乃

沉船
不過講真佢唔笑都ok嘅

有咩問題,又要搬我句口頭憚出嚟比你聽下啦

咸魚白菜，各有所愛
曹操都有知心友
豆神都有識花人

愛就要大聲說出來

hana chan 如果唔係營運強推，佢個人冇問題

我都曾經為咗秋元真夏約人出嚟隻揪,詳情可以睇番我第一個開既米post

零青係真夏真飯，同你玩膠咋

佢同珠珠唔同佢無珠珠既霸道同唯我獨尊,所以唔可以怪hana

真飯唔洗打牙,打到佢出屎汁牙

我緊係知0清真夏真飯啦

佢推真係同關嘉美㗎嘛

淨間J2個集MS有無人知係邊集嚟

自從改到咁夜播 ，幾年冇睇過

星期六朝早都有得睇

朝早唔想起身

係咪揾奈良巴

佢同珠珠唔同佢無珠珠既霸道同唯我獨尊,所以唔可以怪hana[/quote]
Btw最近2ch開始有種2單single c「中井以外！」嘅論調，
如果連c唔排除佢會好似hana咁比飯反同針對

で、結局NGTの2ndのセンターは誰がいいんだ？ [無断転載禁止]©

[/quote]
Btw最近2ch開始有種2單single c「中井以外！」嘅論調，
如果連c唔排除佢會好似hana咁比飯反同針對

で、結局NGTの2ndのセンターは誰がいいんだ？ [無断転載禁止]©
[/quote]

有變態佬呀！

Btw最近2ch開始有種2單single c「中井以外！」嘅論調，
如果連c唔排除佢會好似hana咁比飯反同針對

で、結局NGTの2ndのセンターは誰がいいんだ？ [無断転載禁止]©
[/quote][/quote]
唔洗2ch呢度都有人反緊中指りか

我鍾意佢笑
我係唔係黐孖筋

唔緊要 我都口味獨特 最緊要自己鍾意

我真係明你喎,我係珠post推須田都比人話一笑就崩到仆街啦

馬拿豬又係一笑就崩

戶田都係

rika同hana都係因為一時熱潮而彈起，
過咗個新鮮期就會有人厭惡，
rika仲要炎上性格🤦‍♂️

J2 MS有SKE芒果呀

入得NGT po 好多巴打都係口味獨特

嘩...須田真係鏡頭感應器,表情十足,正到爆

[/quote]
唔洗2ch呢度都有人反緊中指りか[/quote]

換下人好事黎
我覺得次次唔同C仲好

唔洗2ch呢度都有人反緊中指りか[/quote]

換下人好事黎
我覺得次次唔同C仲好[/quote]
緊係啦,珠巴

因為最有可能C既就係萌香同由佳嗎

我推佢就係鍾意佢拿埋口面笑

換下人好事黎
我覺得次次唔同C仲好[/quote]
緊係啦,珠巴

因為最有可能C既就係萌香同由佳嗎[/quote]

唔好，萌香再c我驚比人黑
荻野門神位ok

我明,但人地唔係咁諗嗎

緊係啦,珠巴

因為最有可能C既就係萌香同由佳嗎[/quote]

唔好，萌香再c我驚比人黑
荻野門神位ok[/quote]
咁我日陽唔客氣喇

I know that feel

如果sony有say應該會重視握手數據

你咁驚黑既,咁留係度叫春,唔好係出面post叫囉

即係 Rika

自己post都唔敢叫

小火田

如果睇49單日陽荻野都好過佢

日陽啦,呢度應該無人唔服

15歳唔驚啦

我口味奇怪 唔需要同人交代 自己鍾意就ok 反正係你揀唔係佢地揀

我以為13/14添

16啦

12月先生日

我同珠巴玩膠啫

who?

做咩貼真夏出嚟 錯po
行串：盲

Aya囉,乜真係咁難認咩

唔係真夏

Aya嚟㗎

我盲的 遷就下

兩個人黎喎青

戴咗眼鏡同埋係未出道細少少個時

純情--->>MK 變化

我鍾意MK味(港式日系)嘅IDOL! 點解香港唔整日系女團

咪有乙女奇跡囉

咩嚟 我無留意

墨仔

十零歲個個都會試過MK既,大D又會變番乖乖女,總有一天會長大嗎

港女idol不了

點解你會識 咩途徑

頂，夜嘛嘛見到，打晒冷震

乙女去過女僕cafe開con

呢隊乙女係新人,舊人畢哂業,舊人有個ok㗎

乙女好耐之前我都有留意過一排
熱狗某節目成日請佢地上去無聊果時睇過下
rinka係46po某會員同學嚟

呢個乙女舊隊員,真係有D日本妹味

有無料爆先

我覺得ok啦 睇idol又唔係同佢過世

如果你夠薑嘅,除時有得溝idoi喎

碌咗下Ariel 個fb 啲blog幾有日本味的 都係打啲無聊嘢又配張日式idol嘅風味嘅blog圖

我唔求依啲嘢 即使係「idol」
都會當佢地普通女仔相處
想幫佢地令多啲人識就真嘅

咁你之前又話組團溝tpe48嘅

仆街,走數

港女值得過世值得我錫
所以要用對普通相處方式 唔好下下話要溝人

本人為港女吹奏會主席
港女世界第一！

墨清肯定有女朋友

不用分哪麼細，大家都有
墨青有大園桃子，榊青有榊美優

榊美優只係好努力好欣賞,只係當佢妹妹想幫佢一把

Aya先係禾條女

睇耐咗你就會法國有好多努力嘅妹妹，請好好面對自己內心

如果佢努力我就推我咪好唔得閒 揀嚟推is ok

我唔會亂倫的

我結埋婚啦 同真夏

米post不嬲大愛㗎啦

恭喜,但我唔會棄推的

可能我自己有睇研/新人嘅偏好
努力呢個屬性係未進化前係好大加分位嚟

高橋南:「努力係會得到回報」

總長聖言

結婚同我好遠

無...無結婚呀

拿埋口面好正

神巴貼啲馬拿豬圖出嚟好冇
你令我今晚有啲掛住佢

你做乜嘢呀～

屌成日都qo多咗嘢攪到唔識動

咩節目嚟 I like Manatsu!

你想喺度？嗯～

唔豬呀係呢度揾嘅

你雖然唔係港女 但我都會愛你

我教你英文仲好啦

大頭我又ok

你睇呢個post幾大愛,差在無人推舉如果唔係就齊哂

I am not toilet!

神巴陪我一齊去睇本土idol呀

新乙女未出道喎

等佢出咗道有消息先去con囉

嗰個ARIEL呢？

嗰隊無留意,唔啱我心水

ARIEL個個個頭都五顏六色

純正idoi一定係黑髮㗎嘛

喂 支持本土日系女仔呀 一街偽韓 偽abc
mk買少見少

ARIEL一D都唔日系囉

Ok啦 有啲日有啲韓
好過啲大陸味韓妹啦 一字眉 又白臉加個大紅嘴
好噁心 唔明點解啲女覺得咁等於靚

墨清你唔係係外地咩

本土撚

你早兩日先影咗張相係歐洲喎

真本土香港人 過兩日約你去茶記食飯都得

總括嚟講 講返正題
我覺得香港有人肯行日系IDOL路線又做咗出嚟係一件好值得鼓勵嘅事
本人會盡力支持日系再次風靡香港後生女

睇返日本idol冷靜下先

淨係可以話你聽香港圈子太細搞idol會好無幻想
啲女你唔識都好FD搭FD咁上下唔洗好快就會發現原來佢係左右附近啲人嚟

人人飯idol諗法都唔同 我支持香港idol不為幻想

行串：生活圈子好細 你地就係我嘅朋友

所以我對佢無野 但好多hkt飯好憎佢

nmb ngt 同櫸

我淨係睇靚女

我淨係睇好女仔

我淨係睇女仔，我係飢民

韓妹真係好樣衰

辛苦了

尊重下

點解日本妹條運動褲特別短

G bar ho ball

台下靜到

東京人唔中意鄉下妹

你而加即係話我鄉下仔啫

只可以話韓妝唔係個個岩 要襯番自己五官 勉强無幸福
同樣地架妹樣化韓妝同韓妹化日妝都好怪

都話中意NGT 既巴打口味都好怪

吉橋亜理砂，唔識

平井もも

唔好，萌香再c我驚比人黑
荻野門神位ok[/quote]
咁我日陽唔客氣喇[/quote]
問左我潟未

googled

睇果個ham sup 咪覺得短囉

咁短既....

新潟地元idol

本人覺得韓妝9成人化完都好樣衰

Btw 順便問下日系妝有冇咩女人係carry唔到？

咁我日陽唔客氣喇[/quote]
問左我潟未[/quote]
g持老齡女人雙c
mahoho&潟

去想去TIF

mina靚好多

其實都係得架妹 carry 到....

香港好多MK妹都得

依家9成9都係韓風

如果室外真係中暑

死都去

大熱天時居然柏木有去

其他48G都係出二軍

HKT 室內好d

原來係乃團美月
認唔到

同日本仔比真係短

聽講乳細巴都係化韓妝

利申 小妹化mk妝

沉魚落雁 美月收花

NGT48、荻野由佳センターで「NGT参上！」 炎天下でパフォーマンス「TOKYO IDOL FESTIVAL 2017」＜セットリスト＞

#太野彩香 2017.08.06
夏休みの新幹線
-
夏休みの新幹線,満席すぎて
夏休み感満載の新幹線に乗る太野彩香2。
自由席埋まりすぎててギリ座れた座れた😱

JR 撞到mb 係乜感覺？
西潟巴先知

只有西潟巴知道的世界

米Po好多巨

西潟巴

指原

邊個係25？

埋到top/一期生堆同埋咁多次都無流出私人ig既MB

mkmui

講就講啦,無睇開hkt鬼知咩,即係邊個啫

熱辣辣既天氣去睇idol 諗起都好熱血

估唔估有邊幾個大熱？

我無認真fol呢單首先我唔係好記得有邊個mb俾人爆過 做唔到神探
2ch好似有人9估

好少見人飲可樂

又做on9仔

食食食

痴線

如何不愛你
點解支嘢飲要打格

咩樣

#荻野由佳 2017.08.06 16:38
今日は暑い中私たちと一緒に盛り上がってくれて
本当にありがとうございました！😆
夏の最高の思い出です！！！！！！！！
また来年も！TIFに出演させて頂けるよう
頑張ります！！(≧◡≦)…

中譯：
今日熱到西，見到班宅男咁high 咪一齊high下囉
多謝宅男又送錢比我地洗，所以夏天真好
出年都要TIF出演，如果唔係邊有錢賺去蒲
奸巴爹

濕晒既樣

英譯：
Today's hot to the west, to see the next class otaku Link high Mi La together high
Thank you otaku and give money than I wash, so nice summer
In a TIF appeared to be, if you agree sides have money to Po
Pakistani father rape

英國文學大文豪

巴基斯坦老豆

有tif片睇未

暫時得 hkt ，16期

睇錯係白麻...

today's hot to the west
又學左句phrase

今日熱過西！！

係公司善用資源開大個冷氣

最近幾日真係hot to the west

#1唔好教壞我地日陽

萌香SR成晚講 100yen店 一set三條底褲

咁佢有無攞出嚟比你睇

起晒格 ，就算攞出黎都睇唔到

一定睇到硬哂

朱

細佬女喎

100yen店真係咩都有

白間都話 ，連萌香你地都可以FF到既

2001 年 4 月 23 日（16 歲）
邊度細呀

miru 啲底底只着3次

似12,13

之後攞去邊?

掉
碧咸著一次即掉

攞去賣實天價

白帶美猴

晚晚開都係得個4 5千人睇

sr人數唔洗咁上心喎,根本好多人都係路過收星星,唔代表D咩嘅

6000
48G黎講唔少
通常大top先有過萬

差唔多9000
唔少喇

幾cute喎

rika?

你識做啦 加...

食到成咀都係

打撚柒你

型到

呢啲對白真係好無幻想

照顧個就中暑嘅女仔係咩感覺

記住我約咗你 唔好甩底
咁o5ok

「猜拳，你猜贏我錫你一啖，我猜贏你錫我一啖」

假波

邊有可能十二碼龍門射先㗎

睇緊車？

真係笑死

架妹，sweet sweet
港女，做奴隸，仲要比人小
韓妹，問下龍珠個無閑

我最近先開始踢同睇波 新手想問下有咩問題

其實冇問題....

開龍門球嘅通常都大斬架啦 個波通常都好高，叫過開龍門球嘅去射十二碼準確率一定低好多

不過有操開嘅都冇問題嘅

前鋒=射手=最撚貴
咁貴買番嚟唔射,比個左腳柒頭射?

我睇唔透干地

18號 俾龜仙人玩過哂

車仔唔係諗住玩捧殺呀,比D甜頭阿狗等佢以為唔洗買人,洗鳩雲膠一獲,如果係既就干地心戰王啦

干地

一般波衫幾錢 想買件港隊支持下

四百零蚊

無閑真係大張軍,做兵做到有老婆

如果握手會著見香川真司咁就有機會溝MB啦

今晚唔見墨清

買都唔買港隊啦...

ipad 未得
同我之前一樣，好冇引
用唔用到pc上？

我猁

y ar
btw唔該神巴同宮太巴

禾迷雲黨

冇雲加阿記第6都冇

香港足總.....

你有內田篤人咁嘅樣就係囉

一年容易又爆Po 下個topic叫咩好

po #3

咁你撐本土既ok既,不過,港足成日柒喎

交比你開

入雲我信

邊個開邊個諗囉

係咪BL清開?

點樣柒 同埋啲衫鞋係邊買好 係咪求其Nike addi買都ok

都唔似萌香

一人幾句爆埋1001
平時少開既 ck 或者宮力力力青開啦

BL唔開我開啦,但要比我諗諗TOPIC先

唔似‼️

Cls

高倉杏兒

胡萌香

過多20年應該似

新post topic

一年容易又2單
未知C位到誰手

好唔好?

仆你個街,人呢?

去哂邊?

都未有2單...
可能執笠呢

我諗年尾

咁呀.....又要諗過?

咁誇

咁睇唔開呀